Formula1 2016決賽

羅絲堡定黑帝會拎總冠軍
利申：羅絲堡拎唔到冠
我貼丁圖

唔使找數，多謝大家